{
  "Ship Girls Info": "함선 정보",
  "Show detailed information of all owned ship girls": "보유하고 있는 함선 현황을 볼 수 있습니다",
  "Sort Order Setting": "정렬 설정",
  "Sort By": "정렬 규칙",
  "ID": "ID",
  "Class": "함종",
  "Name": "함명",
  "Level": "레벨",
  "Cond": "컨디션",
  "Firepower": "화력",
  "Torpedo": "뇌장",
  "AA": "대공",
  "Armor": "장갑",
  "Luck": "운",
  "Evasion": "회피",
  "ASW": "대잠",
  "LOS": "색적",
  "Repair": "입거",
  "Descending": "내림차순",
  "Ascending": "오름차순",
  "Filter Setting": "필터 설정",
  "All": "전부",
  "DD": "구축함",
  "CL": "경순·뇌순",
  "CA": "중순·항순",
  "BB": "전함",
  "CV": "항공모함",
  "SS": "잠수함",
  "Lv.1": "Lv.1",
  "Above Lv.2": "Lv.2이상",
  "Locked": "잠김",
  "Not Locked": "잠기지 않음",
  "Expedition": "원정",
  "In Expedition": "원정중",
  "Not In Expedition": "원정중이 아님",
  "Equipment": "장비",
  "Lock": "잠금",
  "Modernization": "근대화개수",
  "Modernization Completed": "근대화개수완료",
  "Completed": "개수완료",
  "Incomplete": "개수미완",
  "Remodelable": "개장가능",
  "ship_tag": "출격해역: {{map}}",
  "Sally Area": "출격해역",
  "No Sally Area": "미출격",
  "Display": "표시",
  "Raw Value": "함선의 순수한 값",
  "helpContent": "Right click on a ship could remove it from current plan",
  "Column Configuration": "열 설정",
  "Visible": "표시",
  "Hidden": "숨김",
  "Pin": "고정"
}
